有冇人自制狗糧

上網睇好多人feed raw

我每日都自制雞胸肉狗糧

交稅

我都係但想試下喂生骨肉

自制：自我克制
自製：自行製造

急凍生肉 餵左之後返唔到轉頭
啲毛靚咗 屎又少咗 又唔臭
同埋肌肉型咁肥
無病過
利伸 隻狗食咗生肉一年半

幾歲開始餵？

轉左raw好多年

一歲多啲

有無配其他鮮食
好想試生肉
但怕買咗d處理得唔靚嘅肉

試過買部風乾機，個個星期切雞胸同牛肉整肉乾比佢做零食

係！有無牌子推介下？

有自制貓糧，raw， 用無激素雞加supplement整

我個隻有食bigdog/Drbarf急凍生肉
方便 1pack 250g咁
睇返體重 食幾多
但每個月杜蟲就一定要嘅

雞蛋/雞胸/豬肉
食完d毛反光

餵

自製

食剩餸俾狗食ok?